樂富uni係咪想執？

啲貨架空得七七八八
其他就折得好勁
有無人收到風？

每一間都折緊

頂層執啦 都唔賺錢 d貨又垃圾 折完都仲係貴， 留番food court 超市就ok